連啲藍屍都問你地去撚左邊

檢討下啦 屌你老母

屌

藍絲講野 唔通會讚我地咩

用4日吹雞就吹到80萬人算係咁啦
白色恐怖下都仲有80萬人上街
反觀果d 撐警既集會

藍絲d集會得幾千幾百人
投票種哂票都輸
少數派學人笑人

係 冇錯 對佢地嚟講 公就佢贏 字就你輸
輸人都唔好輸陣

其實當初既200萬人入面
有好撚多依家既"藍絲"同離地中產
佢地係驚送中條例
依家目標已達成
暴動定義...被捕手足...黑警...真普選佢地係唔撚care

感動原來佢地認同之前係有200萬人

問返佢有幾多人投票投建制
其餘既又去左邊

屌之前100萬200萬就話報大數 到今次保守啲又話冇人

如果次次報大一倍又點會差150萬

呢個真 成班自私撚

問翻佢地啲大多數去左邊

最慘係有戇鳩仔重視佢講既野
仲要開post鬧自己人

幾撚時鬧自己人
又話吹大雞連對家都睇我地唔起
係咪所有問題都可以因為係對家講就無視，唔去改變

把口生係佢到,比佢講啦

尋日集會得嗰幾百慢人嘅少數派有乜撚嘢資格嘈

白痴仔自己睇第一句乜黎?